聖誕節男約男兩個一齊過會唔會有純友誼？

如題

唔好害人啦

典解甘廣

12.24 和你shop
12.25 SUCK三部曲
12.31 和你拖
2020.1.1 元旦遊行

#聖誕不消費
#中環PePe專門店=人血饅頭

會，好平常

起一起你底 發現gaygay的🥺

大家都會射到好滿足

記得互送對方朱古力

會有